以下巴士路線維持有限度服務，其餘路線暫停服務

因道路狀況，以下的公共運輸服務需要臨時調整，詳情如下：
以下巴士路線維持有限度服務，其餘路線暫停服務:
港島區路線：
8X,9,10,14,15,19,27,38,41A,42,43M,48,70,72,72A,73,78,85,90,94A,95,95C,96,97A,98,592,595,788,789

九龍及新界區路線：
3D,3M,7M,12,29M,31M,32M,36M,59M,66M,68M,98A,211A,213M,213S,235M,249M,B3,B3A,B5,R8

過海路線：
930,930A,930X,962,962B

機場路線/北大嶼山對外路線：
A33X,A36,A37,A43,A10,A11,A21,A22,A29,E11,E11S

大嶼山北部穿梭巴士:
S52,S52A,S56,S64

港鐵巴士:
港鐵巴士全線暫停服務。
電車服務：
只提供介乎堅尼地城堅拿道西至跑馬地之間來回線的電車服務。
其餘巴士路線也可能會因應交通情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

警方將視乎實際交通及人群的情況或會實施其他臨時交通及運輸措施，包括進一步道路封閉、交通改道，更改及暫停公共運輸服務。市民應及早計劃行程及使用替代路線以免延誤。使用公共運輸服務的乘客亦需特別留意有關路線改道、暫停使用及遷移巴士站的安排。